哥斯拉2係一套絕對嘅垃圾

呼籲所有想睇嘅巴絲千奇唔好睇

隻哥c9好唔交戲 搵返以前著皮套衫果幾隻廿隻仲好過佢

Netflix第3集都有啦

我都係想睇啲怪獸打
點知佢係咁俾啲人類鏡頭黎，大佬無人想睇呀

好多怪獸場面wo

收皮喇 不知幾好睇